絕對支持政府Home Office決定！

絕對支持政府Home Office決定！
大力支持三萬名香港警察Home Office直至武漢肺炎解決為止

與醫護同行 明天罷工罷到封關